乞食科黎講邊科最乞食？

大家成日都講乞食
咁究竟邊科係乞食之最？
文科？社會科學？理科？IT?bba?design?

測量

IT

HK NO IT

Math

chem

歷史

基本上所有文科都係

各位巴絲會點排

只有廢人, 沒有乞食科.

Anything BUT Econ

Kong u ba rubbish

Civil

Philosophy

有一次睇校園台，d 人笑鳩ou 中文係丐幫幫主，笑撚到

文科

哲學 沒有之一

人類學

Geography